今晩旺角狗屋首毅進仔改左歌詞

有冇人有高清版

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

LM

好似係喎

[img]圖片網址[/img]

有無人share首歌

淨係聽到 做隻雞......流鼻涕

太細聲

唔知咩入錯西

有咩警察毅進仔

有冇手足可以整合完整歌詞
然後各自錄一段
再Mix做一個大合唱

係LIVE聽到似係....

老母知你做隻雞
流鼻涕 忤逆仔

想捉返你入個閪
唔比出世

老母知你做隻龜
流淚涕 逆忤仔
想塞翻你入個西
唔比出世

做隻龜

我都知你做隻龜

隔住MON聽都覺煩

立場live

LOOP 埋尋日仲正,

有班警察毅進仔,人又廢,又要威,有班警察毅進仔,做狗乞米

背躁太高 聽唔清

應該十八區大聲公 攻勢

如果唔係咁多人咁熱鬧
一個人都冇嘅時候聽到都幾驚

所以班狗咪衝出黎

cls

把聲好頂癮

日日咁玩我會日日睇

聽耐左好暈 好洗腦

正

邊間教會咁高質

高清

手足邊間教會

BNO平權聯署要人呀！！仲差一萬四千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽，唔好辜負黃婆婆揮舞英國旗既努力。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

原曲都唔啱音架啦

原曲係咩
改詞洗腦到唔記得原曲

聽到好煩

有隻雀仔跳落水呀

坐等十個鐘版

有隻雀仔跌落水

最好唱到街知巷聞
小朋友都識唱就最好

有隻雀仔跳落水
omg 我個咩腦
醒唔起

p

老母知你做隻龜

流淚涕 忤逆仔

把聲好兒歌feel
等小朋友記住

逆忤仔 好過 忤逆仔

振中狗隻係最威
成隊送 爛臭閪
老母改嫁做臭雞
冚家禮計

尋睌唔係弱智仔咩？

有班警察毅進仔,人又廢,又要威
有班警察弱智仔,做狗乞米

晚晚播播到啲狗發夢都識唱

痴線聽完之後#tongu
個腦係咁無限loop

想聽mv版cls

有聲post

現家播緊

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

or 二五仔？

老母知你做隻龜
流淚涕 忤逆仔
想塞返你入個閪
唔比出世

我已經LOOP咗成日喇~

笑L死

推到全部拎嚟做鈴聲

睇live咁細聲都聽到好崩潰

轉左歌

勁洗腦

推到每日都唱

想聽琴日嗰首

做鈴聲會不會比黑警拉

林鄭又撚鳩我地喇！
立法會議事規則列明撤回法案只需「宣佈」，不需「動議」

轉咗琴日果首啦

「懶人包」政府4大行動 極度陰濕 仆街 卑鄙

係喎 唔該巴打

+1

有班警察毅進仔,人又廢,又要威
有班警察弱智仔,做狗乞米

2019最佳改編歌曲

邊個絲打咁有創意

改呢首

推推推

個小妹妹把聲幾得意

好想狂聽

想做鈴聲

London Bridge is falling down

求mp3

係時候要update下

唔知幾時會全港開花播歌仔

新式兒歌，做家長嘅識做啦

Twitter 要人
有議員講野

有聲

我而家聽到都唔記得原唱係點

班垃圾狗

第一句好似係： 香港警察毅進仔

大聲公聲浪廣播係有效，
低成本(避免大量手足被濫捕)，
又可以不停重覆訴求或者示威口號。

五大訴求，缺一不可
不要大台，見一即拆
咪俾777 帶動風向，一日唔答應五大訴求，我地就攬炒，

612. 721. 805. 831.

請主推
907機會和你塞
908美國領事館請願(香港人權法...)

唔鐘意黃毓民都請入去睇睇...

推到有鈴聲

如果播呢個嘅話會有咩效果？

搭單問，點解會有人播紅歌「洪湖水浪打浪」？

推到日日大大聲播

叫雞扑中警嫂系
唔喺掛 任你玩
3 P 中出咪走雞
綠帽即戴

好多毅進手足啊
我都無再叫毅進仔

把聲好可愛

填詞真係講天份

把聲同歌詞勁正，個咧叭又好好聲

邊間教會

唔識野問 大聲公整唔整到呢首

改詞原版好聽d

把聲好懷舊

今晚林鄭徹回咗之後，旺角差館啲態度開始變晒。搵過女警係到做DJ，話「我地都係香港人。」

吊你，班龜開始淆底，驚林鄭唔保佢。我地要好好把握，將佢地挑勃，藍衫反白衫，白衫反林鄭，趁佢地軍心散渙，制造內部予盾。

文宣組，做野！

後面有談判專家，個賊婆copy咋

見你地呢幾個月唱聖詩咁落力
教會兄弟 我支持你

狗屋有竇毅進龜
成日吠 愛臭雞
全家都係學歷低
唔好生仔

光復香港時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人一齊加油
黑警還眼

歌詞嚟㗎

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咁樣洗用法，班小學雞學左日日唱點算

諗諗下最後個句改「遲早槍斃」都得

唔係跌落水咩

屌 唱咗出黎

香港警察黑社會
周街打 亂咁姦
屌你老母爛臭閪
人渣 柒頭

都係鐘意肥媽首死黑警破壞香港法理

建議錄返十個八個version 不斷播

大力推
全部同我拎黎做鈴聲

有無人可以整youtube 1小時loop版本10點一齊播

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗 乞米

老母知你做隻龜
流淚涕 忤逆仔
想塞翻你入個西
唔比 出世

擺碌警棍亂咁揮
胡亂砌 逆法規
趁黑拉你入暗位
學朱 經緯

死黑警正毅進仔
常暴燥 耐性低
擋雞蛋要纜鋼盔
如鼠 膽細

【虐殺市民】（聖誕老人）

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

【警犬故事】（警察故事）

無自信 毅進仔

射砲博出位

人又廢 做隻龜

打人勁契弟

亂吠 冇得扎

成隊去打後生仔

亂射 太多發

樓上叫我再準啲

【亂咁打人】（打開蚊帳）

亂咁打人 亂咁打人

亂棍扑 亂棍扑

記者都要打埋 訓低都照打埋

冇皇法 冇皇法

【全犯法】（刷牙歌）

你被塔 佢被塔

香港警察全垃圾

小童成人全被塔

老人殘疾都應塔

你被殺 佢被殺

差佬攞炮胡亂殺

青年兒童全射殺

警棍胡椒加膠彈

好好文筆

我都覺

好撚勁

五大訴求 缺一不可

好撚痴線 推到區區有人唱

9月8日都要唱埋呢首

有班警察毅進仔,人又廢,又要威
有班警察位置低,做狗乞米

好撚正
終於出咗合唱版

肅立! 奏國歌!

巴打邊間教會

正想問

Sorry負評錯
好高質

屌係咪小朋友唱
把聲好撚天真無邪

睇live都聽到煩

長期聽會崩潰

但係d歌詞好賤
強烈對比

警察？？？ 歌詞要改啦 香港無警察架啦。
唔好用警察尊重佢地

其實最頂癮係絲打把聲好有童感